Navštěva. v Rusku. Když kamarady navštivují mne, my líbí pit čai. Kamarady přinaší sladkosti. Někdy já peču dort, nebo keksy. Mojí kamarady maji rady malinové džem, který dela má maminka. Když mne navštivují kamarady z jinych měst, oni žijí v mém domě. Ukazuji nim zajímaví místa. Samé zajímavé misto v mém městě. je přírodní rezervace Stolby. Tam hezká přiroda a hory, ktery jsou podobné různým věcem. Mostům v Rusku věnují vedkou pozornost. Já také ráda navštěvovat myju rodinu a kamarádů.
